屋企有細路真係好煩

乜都掟哂落個馬桶

塞返入佢個口

好cute喎

唔好呀

打下佢囉

Bb = 野獸

快啲沖廁所啦

我部電話放邊都拎到黎扔

電話一早爆哂Mon

所有電腦有關都出哂事
好憎細路